放左工就唔想講野

而家放左工 真係攰到無晒精神
無晒活力
野都懶得講

番工番到咁 為乜呢
諗完又係繼續做

雖然人工算可以
但係真係compensation

工作只係人生一部分
因為做野搞到自己咁大壓力真係好無謂

唔係啱啱收工
無咁癲
咪又係中環打工一族

可惜工作佔人生最大部分

係 如果煩埋人事
有黑人憎同事上司更加想死

要學識抽離 忘記⋯⋯

開工都唔想講野